對選民來說，它的價值在於在競選中發現一個他們從未注意過的名字旁邊有一個“D”或“R”，從而瞭解這位候選人可能主張什麼。 當一個黨派破壞根深蒂固的兩黨制時，會發生什麼? 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 因此，無論如何，正派的政客和愛國的選民都應該離開共和黨。 不要試圖拯救共和黨。 這是絕望的。 詹妮弗·魯賓2021年2月12日|華盛頓郵報 
 就在那之前，加州公共政策研究所和菲爾德民意調查公司的調查發現，戴維斯在選民中的支持率在20%左右，不支持率在60%左右，甚至更低。 加州的加文·紐瑟姆可能會面臨罷免選舉——但他可能會挺過去bbbgeoffrey Skelley (geoffrey.skelley@abc.com) | 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 在聖地亞哥縣，我們已經接近這一點了，我們接近80%的選民是永久郵寄選民，20- 25%的人口仍然去投票站。 政治報道:福克納學院，Scott Lewis, 2021年2月6日，聖地亞哥之聲 
 值得注意的是，儘管考索恩在他短暫的職業生涯中製造了很多新聞，但兩黨只有29%的選民能夠形成對他的看法。 美國人怎麼看瑪喬麗·泰勒·格林? 莉斯切尼? Josh Hawley嗎? |Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2021年2月5日|FiveThirtyEight 
 但是，無論是槍支政策還是選民壓制，都暴露出了它更為陰險的作用。 麥克·布朗去世，一代新生羅蘭·s·馬丁| 2014年11月25日|每日野獸 
 在11月14日的最後一期節目中，馬赫將美國選民的投票率推到了72年來的最低點。 比爾·馬赫的最新法則:投票! |每日野獸視頻| 2014年11月17日|每日野獸 
 但媒體誇大了搖擺選民的概念。 事實檢查:沒有搖擺不定的選民，戈爾迪·泰勒，2014年11月13日，每日野獸 
 最近的一項策略改變是如何將民主黨志願者派往了完全錯誤的選民類型。 有缺陷的計算機模型破壞了民主黨? | 2014年11月10日|DAILY BEAST 
 兩位總統都符合第三季度選民疲勞的歷史模式。 奧巴馬:史上最跛鴨? Jonathan Alter | 2014年11月6日 
 但柯爾特試圖拖延一小時的投票時間。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 在離投票點不到100英尺的地方，就可能的候選人與選民接觸是違法的。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 為了便於檢測，每個選民都必須在選票上背書自己的全名。 羅得島州的簡史|喬治·華盛頓·格林 
 事實上，正是美國在選民的道路上設置了最嚴重的絆腳石。 美國速寫|查爾斯·惠布利 
 賓夕法尼亞州的法律允許任何要求在他的選票上做記號的選民得到“協助”。 新世界中的舊世界愛德華·阿爾斯沃斯·羅斯